所謂勇武根本就唔係盲目戀戰

如果有目標 例如留一晚警隊會崩潰 留守好合理
如果你留低係為左同d狗死過 會用武力 咁就留姐
你又唔係打又冇戰略目標
早半個鐘走係咪會死
如果冇目標 戀戰=搏拉
唔好拖累隊友 浪費人力物力金錢
要真正做到be water
經一事長一智好嘛？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

係 完全送死

經左好多次，幾時先可以長一智啊

劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複

up

可能衰多幾次會精啲

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

其實依家仲拉扯黎做咩

成日拎612 千幾萬打飛機
大佬咁比人拉法 一個廿幾萬 兩三次就冇哂啦
學咩人講一個也不能少？
人地full gear半軍事化部隊 你班巿民點正面對抗

死守真係冇意思 唔好製造無意義的受傷或者被捕

勇武得嚟要有勇有謀
勇武係唔會怕正面對抗
但冇人叫你主動尋求正面對抗
明知正面打一定輸仲會比人拉
係要送頭嘅叫弱智
我相信真正勇武嘅唔會咁做

智慧型勇武

hit and run

推

勇武加油

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

聽日都見啦

Be water，要對方跟住你走，走到根疲力盡。然後擾亂對方先叫be water。

我相信前線係有人戀戰，想拖到最後一刻
睇live塞完紅隧個陣，傾幾時走，仲有人話未見有狗點解要走。。。
唉

見狗先走已經太遲 而家d狗個戰術根本就係圍捕 搵人出氣

同意

今晚玩大咗

唔抵可憐

幾時都唔會割𥱊
一定會幫
但希望大家經一事長一智唔好重蹈覆轍

大家記住
不分化不割𥱊
錯唔係問題
但唔可以一錯再錯
一個也不能少！

be water

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

前線點都好

絕對不分化，絕對不屌前線，絕對不割𥱊

割𥱊分開死撚開

push

不分化不割𥱊
但要識從錯誤中學習

學習唔等於屌

再ON9都好，佢地都願意行動

比我地冷氣軍師有用

可以指導、可以討論、可以檢討，但絕對唔應該屌佢地

同意
唔好學人屌票

推游擊！

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

其實真係要分清分化同恨鐵不成鋼
希望大家都明白前線真係好大犧牲

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

今日popo留足全日力9點先出動
根本唔會崩潰

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

冇人要佢地崩潰
佢留守仲好 我地可以set多d objective

推！

勇武加油！

只要有一個人戀戰，同行就算知佢錯都會一齊頂。根本就係朋輩壓力，令到覺得要退嘅唔敢退。形勢判斷亦因而會出錯。

試下拉佢走

試過 俾佢地屌到屎忽開花，話走撚咗以後唔撚使見